究竟摩世一今年做過咩令佢值得又世足又金球

皇馬又係C朗carry，世界盃時明明就係成隊teamwork>>>>>>佢一個人，歐國聯克羅地亞一冇咗M子蘇巴錫就甚麼都不是，最後一場冇拉傑迪喺隔離就食埋屎。跟著啲摩門教同忽然專家狗就講埋晒啲抽像嘢話佢點勁點勁，即係點啫？

有一種講唔出、數據反映唔到既勁
係繼牙朗後第三類新型球王

勤力 全埸跑動

牛都勤力，咪又係耕田

氣場

佢拎都得咁華拉尼仲應該拎

跑動勁
長跑型球王

唔係法國恰我地冇體力
我地克羅地亞人駛輸？

金髮

三連霸歐聯功臣之一 加亞軍

其實 你冇份投 佢地畀邊個 都係咁 史尼達果個就係咁 造王時間過咗 美斯c朗都落緊 包皮太早登基唔適合 加上世界盃唔係佢一人之力

唔撚講以為世界盃係摩世一一個carry 全隊啊

如果用獎比較 係贏個亞軍

咁點解唔比華拉尼？

三連霸歐聯功臣之一 加冠軍添

拎世一既後衛有幾多個 大簡拎果年唔小人微言

我都係同樣 史尼達 大米 吞精王 辛隊長 三冠王 冇件國米入三甲 反而係巴塞 最後最佳教練由摩連奴拎咁解
基本上有心造王 邊個拎 真係唔重要

冇所謂 造王獎 而家c朗美斯開始跌 要混亂幾年 當包皮有可能 fifa全力造架啦

以往有幾屆都係咁on9
沙維小白世界盃個年 史奈達同列貝利三冠之年
跟本就唔應該比美朗
依家又忽然間變得「公正 」

個陣都美朗都仲可以拎個屈機數據出黎講下
摩迪

我都唔撚知佢想up乜柒，咁即係值唔值啫？又要懶係幫啲人平反咁，但又list 啲reason 撐摩世一

佢唔係世界盃之後就柒到依家 我諗都未必有咁多人質疑
但憑皇馬季初如同護級隊既表現 比人扣晒分都係抵死

fifa擺明想強行改朝換代
不過核突咗啲
不如搞個類似名人堂嘅嘢
拎過5個世足就係殿堂級
然後冇得再拎獎咪算

好似話佢腳面比波睇到人會出哂水

樓豬大方到

咪一樣 西甲已經唔講 論世杯歐聯 表現完全比唔上2010沙白屎奈達 應該話佢本身都唔未去到個個lv

冇摩迪可能啲波過唔到半場

不如吹撚到冇摩世一克羅地亞會排世界一百外啦

條撚屌世杯得一兩場好波波少少 吹到咁撚7大 明明隊友carry

摩迪由頭到尾都冇個種[球王級]既表演喎
係阿根廷個場,其他我真係唔覺佢係carry緊皇同克羅
咁拉傑迪唔係同佢一樣carry緊克羅?
佢係好球員但真係冇球王級既表演喎, 比到盡金球獎第三已經好好
今年世盃仲唔係冠軍,史奈達亞軍個陣都係冇
摩迪今年咁款,表演唔信服,數據完全垃圾
尼馬個d爭餐死估唔到世一摩咁簡單就贏左

第三類滅龍魔導士

老實講 如果世界盃克仔表現 應該係全隊功勞都要平分
就算比較少人提既懦夫雲都踢得好穩 有d似14德國隊 成隊都唔差 但好難搵到個特別出眾 摩迪比人推上去 無非都係因為歐冠

講榮譽華拉尼歐聯+世盃
講個人表現美朗兩個2018年4x球1x助攻
講中場數據卻奧斯傳球成功率、傳球次數同key pass都屌打摩迪

真係r爆頭都諗唔明用咩標準先評到世一摩係世一

可以佢世盃成日踢加時 加時先黎爆 比人既誤導印象

後防一向蝕底

夠熱血呀好似

簡迪仲值得拎

我覺得係有心想美朗5:5收場
如果唔係根本講唔通
如果俾摩迪 咁史奈達個屆連三強都唔入真係無可能

因為係新既皇馬之星

依家有d言論都係開始偏向華拉尼
其實比邊個都有人質疑 不過比佢可能好d 話晒世盃冠軍功臣之一

頂盡最多咪又係八強打俄羅斯時真係爆過 十六強加時射失十二碼差啲做罪人，四強反cup 又唔撚關佢事

沙維小白史奈達係同年
3個球會國家隊都咁出色就比美斯

對阿根廷果場都唔關佢事啦 人地龍門自爆

但美斯c朗有爭議個一兩年d個人數據都有說服力，但摩迪你話佢係中場但大把中場都好過佢

明顯唔想比牙朗/美斯搵第3個但冇個有說服力，法國咁多個太平均，屁馬變左恥笑對象，沙拿世盃連沙特都輸

比麥包囉,話哂世盃冠軍,決賽有波入,打阿根廷個場夠驚世啦
勁過摩迪多多聲既表現

係戰士獨有嘅霸氣眼神 令人望而生畏

長氣過食禁藥既俄羅斯隊

係,全世界D記者都唔能識波

樓豬準備bin到摩世一返唔到克羅地亞

係啊，咁呢十年美斯C朗全部年年都冇爭議啦

簡迪仲跑得多啦

得腳面傳波招技係世一

世盃個陣仲吹到世一摩carry成隊格仔，帶住成班垃圾隊友
M子同拉仔都變左路人

忽然專家狗

你話樓主？

狗同忽然專家狗唔同

你放針狗

克羅地亞線咁撚易踢 決賽水準仲低過巴西 比利時果渣既比賽

問下基沙文好過啦
世界杯成隊冇包皮普巴簡迪咁sharp
歐聯比羅馬同焦土車屌打
聯賽係狗達未返黎前打到pat屎咁學人做世三
冇一條戰線係可以擔大旗
係個數據有2x+1x呃到下人
屌你上季廢明奴都有呢個數字啦

應該有得爭最垃圾世盃決賽

金球獎原來係計一兩場唔係計一年
成個上半年都係平穩一般,世盃一場勁,下半年全年垃圾
咁就金球獎

要認真計 利記球員霸哂頭三啦
唔好再說了

最緊要班友又講唔出邊場真係世一級

無意思架wo 下年無國際大賽而家睇呢兩個狀態下年肯定係佢地爭

摩的確值喎

當然我覺得美朗都值

今季我覺得美》摩〉朗
但世界盃有加乘既

睇下情況喇，一陣鏝拎歐聯就未必

佢係勁既, 同埋勤力, 但真係唔突出
根本世盃成隊格仔都係打道氣, 個個都踢得好, 入到決賽係大家既team work成果, 唔知點解變左modric carry咁

值
金球獎呀家陣,個標準咁低都有

有歐聯三連霸 計埋前兩年喇

even今年
睇stat 佢地仲係超緊一兩班

唔想牙朗超過美斯 特登做比摩迪

數據比起小花牙朗唔突出
獎唔及隊友華拉尼 而且只係比牙朗多個世盃亞軍 世盃表現又唔係有邊場驚為天人
憑咩拎？

抽像嘢

控制節奏

企位防守

發動反擊

哦，咁量唔量化到啊？ 呢啲咪叫抽像囉柒頭

我又係朗迷 鳩得閒吹奏你個摩世一咩

摩迪真係成年都打得好好，
西甲比巴帶走咁多分，一方面美全年都癲，但皇自己失分都係因為c朗上半季炒哂所有波

三連歐聯佢都極大功勞

黑人唔計

唔係唔勁
但最多係金球獎第三到
你話美c都廢到嘔先算
又唔係, 沙維小白都拿唔到金球喎

人唔笑狗都吠

佢唔係拿金球冇問題,仲係勁人,但根本未勁到贏到金球
夾硬令到美c十年統治冇左, 呢年美c根本一樣咁勁
你話兩個已經廢到嘔自然就退落黎
夾硬黎根本

講咁耐。。有冇邊場係神級有片睇? 佢連d球皇片睇落都係好普通個d cup下人fake下人
帶波推進? 派牌? 手術刀直線?
你搵而家小白係日本踢個d入波傳球片都勁過佢

為左反朗連死敵皇馬既球員都照撐，你隻疤狗仲撚嘔心

佢最勁真係唔係今年
早三年真心勁到痴線 成條中場佢玩晒

亞軍都計，俾普巴咪得
世界盃冠軍、英超亞軍、足總盃亞軍
一人carry 兩隊
上兩場出唔到，法國同曼聯齊齊輸波

好難有
歐聯連一場mom都未做過
佢只係一個齒輪,但從未冇做過咩關鍵球員,咩救世,一命救全家之類
講真咁唔突出都可以贏金球都真係好犀利
未打世盃前完全冇人理既,個賠率過百倍

所以你撐摩迪勁過美斯？

你咁撐摩迪贏世足金球，姐係撐緊摩迪世一美斯世五，真係唔知邊個柒

世界盃已經講緊佢吹大左sorry

笑死人 廢西美斯得第五咋喎

起晒鋼做咩

我就係笑緊依d

Sor囉

仲有帶動更衣室氣氛 講到自己做過佢隊友咁

仲話自己唔係反朗 收皮啦on9仔
人地c朗carry皇馬拎歐聯，摩迪做過乜呀？
係度滔光

為左捧個摩迪你乜鳩都講得出嫁啦
你個摩迪歐聯聯賽有幾多個入波同助攻？

Free rider free撚到做到皇馬歷來最多助攻
傻西鳩up唔洗本

而家原來護波控球就做到世一
以後比賽要加護波護幾多秒先得

摩世一準備帶隊反勝bin9你班仆街

人地護波好撚勁 會護到個波入網

做乜唔回我上面我個
上季c朗踢少過美斯10場都只係少你個美斯一球你又點睇

你肯定成個生涯美斯入得多過c朗 ？

屌奶星對EIBER都唔夠爭中場

你識咩
世一摩做左好多野,你睇唔到者

我真係睇唔到佢企得前過賓施馬點幫中場波

屌你老味 乜撚野華拉尼 對伊巴都失三球

咁一個入得多波一個多助攻有咩問題

小花由細到大都踢疤
唔知以為牙朗咁多年都係踢蝗

哇，摩世一好撚勁啊，carry皇馬carry 到輸3-0啊

世一摩成年只打過一埸好波

原來講到尾都係反朗

印象流
再早幾年牙朗就係等餵, 依兩三年已經多左好多回後拎波彈比人, 雖然只係好簡單一腳, 但已經唔再係等餵好耐啦ching

禾刀想知

咁腳面入波既哥利斯馬咪睇到人射精

估唔到咁就比佢幾乎拎曬今年所有個人獎(除左金靴)
又話咩足球先生同金球獎個準則唔一樣？
根本就格硬踢走美c朗

近呢三年牙朗入波嘅重要性更加大
例如西超首回合勁射反超, 對禾堡三粒反cup,
世冠對鹿島三粒, 前年對主場對拜臨尾頂果球(可惜拉膠OG又要加時, 但最後都入多兩球反cup) , 歐聯決賽對祖入兩粒, 仲有上年對祖記last果球12碼.....
之前好記得個個話佢大賽隱形刷數據，呢幾年好明顯佢大賽表現都好左，咁就比曬所有個人獎比"新世一"，公平咩

pr

後現代球王
你睇完都唔知即係點

要造新球王係應該比佢

數據依啲嘢好虛無 世一摩迪邊需要數據去證明自己啫

除咗魔迪有邊個有資格拎

小花都叫一扭n
牙朗都叫入球機器啦
摩笛真係唔覺佢有咩特別拎金球

作用王拎到金球

呢D野迪布尼大衛施華都有啦，數據仲要屌打世一摩成條街，咁點解唔俾佢兩個？

摩迪隔離果個卻奧斯都有啦